香港有邊個大型商場望落好高級但實際無乜人行同買野

太古廣場

YOHO

mega box

pacific place
圓方

K11

圓方 LOL

element 主要做大陸團
成團成團人咁買野

超多人行

1881

希慎

我老婆以前住則魚涌𠴱邊

有時夜晚都會周圍去散步

每次去到太古廣場行街
都會覺得好舒服
因為真係無咩人行 好靜 行佢間無印良品係一種享受

isquare

太古城中心先啱

Sor
唔知咩名

圓方主要做樓上住客同樓上酒店d客
weekend又好多人揸車入去

太古城？星期六日多人到仆街

pacific place

唔住呢頭未必留意兩個地方啫

可能我平日夜晚行多？
Btw我總覺得嗰頭夜晚好靜 條街無咩人

藍田嗰邊好似有2間商場
垃圾到冇人有 我覺得

點垃圾法

數碼港 根本無人

國際都會？

係 又大又少人 隔離仲有康怡行下

邊度嚟

樂富

圓方

lee gardens

置富都會?

紅磡嗰個

置富都會有幾高級

如心廣場

星期六日會多人
但平日就算日頭都唔算多 商鋪又唔算好高級好離地
又大又靜, 行商場黎講真心幾好行

isquare?

Pacific place

少人行但一開單就頂你唔知幾多張細單

發展電莖

如果講平日
愉景新城都幾少人

入面啲嘢又唔算差

太古廣場同太古城中心都分唔到

sor冇睇清楚標題
藍田2間商場 我覺得環境幾大
但好殘舊 又冇人流

但禮拜六日嘅愉景新城

係天閱啊

science park?

一定係I square

太古城點會少人行呀

D 𡃁仔多到pk

奧海城真心無乜嘢行

on9圓方九龍站上蓋客都多 同旅客一半半
但旅客都唔係團 自由行多
旅行團個d得個行字 冇錢買野的

太古廣場係好多人行「過」
但好似真係冇咩人買野
但放飯好多人會食飯
間間鋪都名牌

樂富都高級?

新世紀廣場算唔算

圓方睇落靜
但d人買野幾爽手 樓上客加少少旅客都夠做

仲有置地廣場

Mira

唔算少啦 一田帶左唔少人流

合和中心

翻新緊個陣係冇乜人
依家翻新完多左好多人流

又一城幾舒服

圓方上蓋已經好多人住
座座都咁高

佛羅倫斯小鎮

圓方好大 有d靜位真係好靜
但多人又唔會比你感覺到 因為佢個地方太大 個行人行個通道都闊
所以唔會比人感覺到多人

T-Town同天澤商場

K11
算唔算大型

Mikiki

港景薈

位置一流 人流九流

pp啦

時代
名大於實
地下大電視勁多人
地鐵個層都呃到下人既
上到去就同普通商場其實無咩分別
人流一般，d人得個行字無咩人真係會幫襯

利園

美麗華

無撚個美食廣場之後剩係去過1次

明明個廣場先係精萃

都係
時代愈高愈靜
d人去哂sogo迫
反正sogo都有名牌 又有平野

次次偷食都去mega box

果個係emax

圓方 for sure

我都係諗應該 不過可能牛屎仔見識少

太古廣場
真係空盪盪

太古少人d定圓方

屌你咩
天水圍都拎黎講

好多人講圓方, 但個人覺得圓方唔係無乜人行同買野,
行過幾次都見到鋪頭有一兩組客係d鋪頭,
周末直頭係多人(當然無街上面咁多)

唔係唔想行圓方 而係冇錢行
最貴既品牌係哂呢個場
人地既target customer都唔係我地

個個商場店鋪都一撚樣格局 行黎做乜撚

呢排暑假日日超多人

多人到仆街。。

同意 人地賣個手袋最少都幾萬 幾十萬都好平常
香港大把有錢人 不過唔係我姐

利園 攞黎去廁所

都係
係個度返工 d人成日成日話圓方冇野食
其實就好撚多野食
只係我地afford到既好少

置富都會

講起我就扯火啦
我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales

一定係置地 名店無咩人行

仲要分幾期 但其實期期都好少人

去過一次將軍澳行商場
完全係開畀樓上啲住户
行咗半個中已經行曬所有連埋嘅商場
劣

時代廣場
門口好多人
但次次痾屎上去經過見到
幾層都無乜人咁

高級同無乜人行有衝突架咩？

新時代廣場

海港城

平民商場唔算高級
禮拜六日同假期好多人去

Landmark
D舖頭吉既 閑日都無人入去

太古廣場、時代、置地嗰啲應該少人買嘢但買親都好貴

你去睇下啲年報租金收入就知

係我哋買唔起啫

新高登

垃圾商場都好意思拎出黎講

禮拜六日去德福shuttle個位睇下條隊幾長

高級呀屌你地老母

戲院隔離果間食漢堡包好正
不過好撚貴

正正就係因為置富都會令我對778呢隻reit卻步

行過去啦有無咁廢呀？
MEGA BOX最多人應該係IKEA？
次次去食野都好難搵位

望落唔高級

講起愉景新城
點解可以咁臭咳藥水味

數碼港

太古城番工 日日都好多人

有老婆所以咁多負評？_？

平行世界？

中環,萬邦行
d 裝修雖然old school, 仍然保留70s 既貴氣商場格局
完全唔明d 鋪頭點生存
大雲石地板

I Square

呢個堅料
時光倒流咁
好似有入過去搵廁所

THE ONE?

尖東嗰堆都好懷舊下

係圓方返工 星期六日多人到仆街

係呀 星期六日樓上班街坊加區外勁多人入黎睇戲溜冰
人流係多左 但真正買貴野個d人冇多到

太子大廈

我上過去喜雙逢飲茶

尖東巴士總站隔離間永安百貨個feel都好舊

萬邦行上過去有間照x ray

依個堅

唔係冇嘢買
係窮撚唔啱玩

依個都係

Isquare邊撚到高級

依個真 最高個層個廁所勁乾淨 屙屎一流

勁多大陸人

除咗午飯多寫字樓客之外個場根本好頹

香港d商場，有邊個係有野行 全部大型連鎖一式一樣

禮拜日好多人喎

禮拜六日勁多一家大細
邊撚到頹

中環
萬邦行, 萬年大廈, 萬宜大廈, 環球商場
灣仔 大有商場
銅鑼灣 翡翠明珠廣場
尖沙嘴 帝國, 尖沙咀中心, 半島中心

全部後生都唔會行, 全部都係細舖經營多
懷疑裡面d 舖頭都係d 闊太, 二奶 要黎為興趣打發下時間先開
(大多數衫裙, 水晶, 飾物, 珠寶)
好少見鞋鋪(唔通叫闊太幫人著鞋咩 )

中環商舖一個磚階都起碼幾萬啦
點維到皮費

數碼港，除左食肆，從來未見過有人係鋪頭入面行

都係，仲有mikiki，黃金海岸 同數碼港

偷食一流

話landmark pacific place element 冇人行冇人買野真係r撚晒頭
以上商場名店出名生意好 有乜高見會覺得無人買野？
成揀野名牌，淨係少咗啲中學雞同一般c9，已經清靜好多喇，人地target有錢人姐，事實上都有好多有錢人行同買，好似樓上巴打講，elements做住宅客都夠食，如果無人行，執咗喇

等的士走都排幾個字先上到車

我覺得相對既，用買野人數黎比，的確D 店入面比係又一城又或者再低班既APM黎比少人，用名店同名店比，又好似少過時代同海港城，不過 pacific place D 店真係平均價錢真係好難有商場比得起，所以睇落少人我覺得算係。

PP 2018頭半年鎖售率上升22%

人數同銷售額雖然有絕對既關係，但係$1000000X1都係大過$100X1000，太店廣場D 係萬萬聲上落，D 珠寶玉器名筆幾十萬過百萬都有。

红磡海逸豪園魚人碼頭商場

旺角新開間TOP
行埋呢D文青路線
過幾年熱潮一過成個商場就會out哂

反而時代死到仆街喎
咁多年都係愈上愈靜

香港根本大把有錢人

利舞台

成日上大友度開大，佢個廁所係灣仔叫最乾淨

同意
所以pp, elements真係好好行
同埋人地一張單真係頂你幾十張單
上星期係pp Dior
有個大陸家庭睇得出係有教養個種有錢
同serve 佢哋d staff唔該前唔該後

後尾一齊埋單
望到佢地張單，唔係單單幾萬一個袋咁簡單，係買couture
岩岩好未夠一百萬

Pacific place 樓上咁多靚酒店，你估下啲酒店客去曬邊到買嘢

奧海城

西九龍中心

時代廣場
冇乜人行但係好多大陸狗

係 太古幫多到閪咁

望落1d都唔高級

荃新天地2期

所以咪冇人囉
得蝗蟲

觀塘碼頭廣場
講出黎都未必有人知
但又裝修都好高級
但只係會有一車車既大陸人去

好似全港最多人行wo

我見都係當出口用，去花園街

話圓方冇人既去過幾多次圓方 ?

老實講，香港得PP IFC elements 又一城 海港城叫高級。
太古城、新城市廣場勉強叫係。

數漏左landmark

圓方真係去親都小貓三兩隻

大本型

數碼港
試下星期六去 你會以為去咗死城

30幾度你行埋我個份

數碼港先正
無人行可以靜靜地同女朋友行
出面又有海傍可以散步

我同女朋友都鍾意狗仔但因為工作太忙養唔到，個狗公園又勁多可愛狗狗可以睇吓

係靚嘅 特別係沿住沙灣徑行落數碼港
同埋佢個露天廣塲幾大 又有草地坐

不過呢再講咩海皮露天廣塲好似有啲
所以都係講返佢個商塲
我見佢個商塲 directory 寫住有六層 但我每次去都唔知點上去

咪玩 講格局
得pp elements landmark係高級

element一日做一兩個客都可能夠cover
有日窮撚行入去睇手飾，隔離支那人開單已經成七八十萬

00

但一田要搬喎

返過個度2.3間pt
一樣要追數嫁佢地
賺唔到錢你開埋佢個份
不過圓方一日開張幾單就夠做

話圓方無人 真係
以前elements club仲係木區果陣就真係無人啦
得閒可以入去坐底飲下野
E家日日都多人到仆街

D2 place

太古廣場人流唔少
上面3間酒店, 隔離高等法院
啲客又鍾意約係個度食晏

睇晒8頁
咁多人講megabox但係佢邊忽高級呀

圓方唔覺
假期成日揸車去都full哂
不過個商場夠大行得舒服唔會好逼

去開element pp睇戲同食飯，泊車方便同唔迫
Ifc不了 cheap咗好多，勁多大陸人
pp>element>ifc

Home square

呢到好多人miss咗句「望落好高級」 剩focus係「大型商場」

愉景新城 得大人帶細蚊仔去玩 完全冇野行

葵芳廣場

好多人wo
Element

仲多人過又一城
基本上成個東區都係去太古城中心行

一開呢啲post啲新界牛屎仔即刻潛哂水

攬住個垃圾葵廣過世啦

K11
好鍾意行

大有商場